你信不信柒婆？ - 高慧然

節錄

你信不信柒婆？ - 高慧然

在專業人士一片反對聲中，。。。。。。。

整件事說不出的反智，明明是不封關、免檢疫引致香港出現武漢肺炎第三波，。。。。。。

全民檢測核酸，檢測的究竟是病毒的核酸，還是被檢測者的核酸？檢測結果會送去甚麼地方，做甚麼用途？柒婆出來拍胸口說檢測結果不會送中。你相信嗎？一個說過不會參選特首但最終成為特首的女人，一個承諾若香港人主流意見令她無法再擔任特首便會辭職，但迄今戀棧權位、賴死不走的女人，誠信早已破產。她說的話，你選擇信，還是不信？

此次為香港人做核酸檢測的機構，包括與華大基因有關的實驗室。而華大基因旗下兩間企業，涉嫌參與強制對新疆維族人採集DNA而遭美國財政部列入制裁名單。這樣一個機構來為香港人做完全沒有必要的核酸檢測，香港人能放心嗎？

Push

林鄭話檢測人員唔知被檢測者咩身份
唔知身份點通知結果呀
講大話穿煲喇

豬乸上左樹未?

我寧願阿嬌係處女

*信

佢上司知

無檢測人員一定會知邊個係邊個,

因為佢有晒資料,

唔通要習近平親自撩痰, 親自檢測, 親自監禁, 親自看守........ etc ?

pk 鄧都唔使自己親手做啦

信檢測結果唔會送中
因為武肺檢測結果對中共無價值
有價值既係拎市民既dna profile 做database
檢測結果唔送中 唔等於dna profile 唔送中
一切都係語言偽術

狼來了故事
777而家講咩都唔會有人信

柒婆話天堂留咗位畀佢

我信喎, 佢講檢測結果唔會送中真係可能係真嗰喎

無話 dna 資料呀

TUI

lm

想優先入集中營，一定要驗